其實份工hea係唔係做住先最好？

依個事勢邊做邊搵啦

屌你我都不知幾撚想做hea工

咩都學唔到
廢人咁

咪撚戇鳩啦返工邊有野學
做閪工咪又係機械式工作

想學下windows server linux server

[member]幾錢人工先，睇compensation 係幾多先衡量到[/member]

大家咁話

點解唔寫落cv，咩工？洗碗？

hea 一年先走寫落 CV, 學野上網學咪得

好低人工
感覺30歲都唔會有25k

係呀屌
所以無裸辭
搵成個月都無interview

5年仲唔走，唔走好難再走。大把 vendor請人。
btw, 而家揾幾多k?

人工幾多先？
高過15k 唔走啦